有冇邊間黃店有得飲茶

好想飲茶

留名先

富東閣

佢好出名
但係有冇港島東/將軍澳/觀塘區嘅推介

佢好出名
但係好遠
有冇港島東/將軍澳/觀塘區嘅推介

豪隍點心工房

徐媽媽

觀塘豪隍 未試過難食唔好屌

留家廚房
小菜都好食

老馮茶居 作為唔鐘意酒樓環境嘅人覺得幾好

啲啊姐態度好差

靜係去過元朗個間 冇咩特別 可能我唔太理 掛住食

喜惶

上次突登入元朗國食
但真係成肚氣

太子徐記廚房
普通點心，真心唔算特別好味，但個老闆娘好好人

推呢間 食過中規中矩 樓主可以試下

茶樓10間9間播開tvb
班伙記食客都上晒年紀
真係幾難搵黃茶樓

上面話黃個班介紹下點黃法
認真想知wor

去食既唔係點心，係人情味

荃灣全記，抵食夾大件

36蚊抵到爆

新蒲崗有間 但唔記得叫咩名

呢個係茶飲店

Google都有啦

好似幾正

好似幾吸引

留家廚房超想試

食過 覺得幾好食
不過款式唔似酒樓咁多
墨西哥叉燒包幾好食
同埋蝦餃燒賣都幾大粒

有啲係老闆有接受採訪 講明黃
都有啲係有文宣

陳師傅？

仲有琴日ig碌到呢間告緊急 唔算真係飲茶但有點心食 啲人講到好好食

其實好多都係點心既中式鋪
真真正正茶樓數黎數去都好似得富東閣

逸東軒

Sorry

豪煌

食過 好食
最正有得叫凍檸茶

依間都好食

之前仲有黃色酒樓集團聚福樓，不過琴日終於頂唔住執埋最後一間

［湯好飲 點心好食］荃灣黃色小店告急！

好似係

個老闆娘好Nice

籠太子點心專門店
喺銅鑼灣